「陰謀論」關於段崇智入院 小弟有啲野講

大家可能會覺得段校長入院只係因為食咗TG
但係小弟循陰謀論少少咁講
段校長入院有可能係因為佢公開支持學生
而家俾人逼入醫院
最後可能以身體健康為由
換另一個紅底嘅上位
如果係咁 政府都好撚仆街！
「歡迎討論」

唔洗諗太多
現場氣氛同睇直播完全兩回事
上完前線後嚇到半死身體頂唔順係好正常

希望係咁啦

有冇人可以去探下段校長，
其實佢都都係一個好校長黎

佢都幾盡心盡力

全靠同行陪襯
張翔 郭位 滕錦光之流

乜得我一個咁諗㗎咩？
咁希望我燈啦

呢個時候入院好鬼

希望無事

無裝食哂 老人家

就算唔被人逼退，完約都好大機會唔同佢續

其實佢年紀都唔細
又久坐office 無運動
無裝吸兩下tg 訓醫院好正常
呢個時間訓咁耐醫院係鬼架啦
但希望你燈錯

唉 佢一走
成個暴大分分鐘俾人收皮

真心覺得佢好
1佢係第一個出信屌警暴既校長，背後承受既壓力無法想像
2上前線食tg
3中大被圍攻個日，學生同街外人係中大被捕，佢第一時間帶埋律師去保釋，街外人都保釋埋
4發公開信曲線幫中大拆彈，令學生可以安全徹退

打橫比佢已經係最好
打直比
一定好過李沙皇、膠樽義。
高錕及之前，學生都無咁激，唔適合比較
唔敢話沈祖堯無良，但沈一定較圓滑

段皇爺真係算係咁

已經有一批藍絲校友迫佢，
但成萬幾個校友聯署撐段，希望佢頂到
你話整件郭位咁既來中大，
真係死得

段皇爺

希望唔係被軟禁

話時話佢家人響邊度？仍然自由活動？

沈應該係狡滑
但表面望上去
幾敦厚

應該係嘅